[中美交惡] 北京別墅強拆 引發居民抗爭

明日大灣區！

死廢青暴徒

收左美國錢

無聽錯嗎？
退休幹部都被強拆？

3萬thx下場會點...

重來都系死得最慘個個